何以這土地淚再流,何以令眾人亦憤恨

何以這土地淚再流,何以令眾人亦憤恨